買左張數據卡，多左個唔識既google a/c

入設定
google帳户多左個a/c
應該係之前用過呢個電話號碼既人既a/c
有冇方法完全移除左佢？
我一㩒入去個a/c
都未揾到方法移除
google就自動sync哂我呢部機d資料上去...

點解唔係sync 晒佢啲野落黎而係sync 自己啲野上去🙈

咩係數據卡？ 儲值卡？

yes
3台

開個google相簿
一轉google a/c
就自動將我用開個a/c啲相sync上嗰個a/c既google相簿

設定>帳戶？

唔知喎
個神秘a/c好clean
google drive未用過
用呢個號碼開whatsapp又乜記錄backup頭像都冇

新號碼定帶號碼過台？

樓主好多CP

街買數據卡

咩機？

即係去旅行用嗰類卡
for你上下網送2000分鐘通話嗰種

tab s2

don't be evil喎

設定>google
揾唔到删除帳戶選項

whatsapp冇頭像通常即係話未俾人用過
係唔係自己之前開咗ac又唔記得咗

screenshot la

冇可能
我好清楚自己開過咩google a/c

hide漏野自爆咪仆街

你禁入去個帳戶咪刪到

張數據卡之前有人開過

換咗佢啦

痴線，張卡開過咩都唔會關你事，一定係你自己問題

唔信?你拎阿媽張卡黎睇下見唔見佢google ac

唔同係警署有人拆你張sim去第部機就可以睇晒d野咩，果張叫sd card呀

根本無可能單靠入sim卡就登入到google帳號係部手機度

正解

拉